不滿傳媒冷嘲熱諷 美斯或世盃後退出國家隊

美斯近年多次助阿根廷殺入盃賽決賽，可惜都未能奪標而回，同時亦要面對國內傳媒冷嘲熱諷，令這名球王級人馬明言考慮在今屆世界盃後退出國家隊。
去屆世界盃領軍殺入決賽，可惜最終無功而還，叫美斯傷心的除了未能成為世界冠軍外，還有就是媒體的冷言冷語，他更指自己可能會於今屆世盃後退出國家隊。這名巴塞隆拿球星受訪時道：「我不知道（是否在世盃後退出國家隊），要視乎我們的表現及成績如何再決定。我們輸了3場決賽，現在我們與阿根廷媒體的關係有點複雜，大家對打入決賽的看法不太一樣。要殺入決賽不是易事，而這是值得表揚的成就。當然捧盃是很重要﹐但光要殺入決賽就已經很難了。」
世盃開賽在即，美斯始終看好阿國的表現，「對手有很多好球員，但我們也有一班令人『流口水』的球星在陣中，我們不用羨慕任何人。」